屌你老母 OK 三文治食一次痾三次

究竟點撚樣整架
已經食24$隻貴野
屌

消下腸胃咪幾好

啱我啊

成日食都冇事喎

擺左好耐架

ON9 24蚊食個三文治.
24蚊自己整食到三日三文治啦

有冇時間表

係咁 好多細菌

唔使食菜都可以通便你重想點

食7仔果隻啦

係咪炸豬扒三文治?
我有次食完腸胃炎

試過m記細啡加碎蛋芝士三文治
腸胃炎又發燒痾左一星期
淨食白方包加白粥先好返